住係地底既火星人日日笑鳩地球人

大家諗下，只要有技術，住地底根本一定好過住地面
將地底挖到一千座ＩＦＣ咁深，制造人工天空話咁易，成個世界已經無晒天氣影響，日日都咁好天，仲有數之不盡既好處

所以如果有外星高等智慧生命，根本好大機會係唔會住係星球表面！
認同請正評！

仲有月球，美國佬當年上完去就已經知地底有野，再繼續上月球有估計唔到既事發生，所以先幾十年都唔再上去

否則大家諗下，幾十年前已經上到月球既美國點解會無啦啦叫停？邊個唔知霸到月球根本就玩撚晒！？

55

岩牙o3o
巧醒牙你

只要有智慧就知生仔係等同虐待生命
等死嘅火星人日日笑鳩地球人

住係地底未見過天空 點解會有人造天空呢個concept 嘅

樓主
nasa is watching you

好明顯樓主個講法係指人地由地面搬咗落地底啦

有咩生命會住係星球表面

地面人靈性太低, 唔可以入去